監警會主席同意要撤回條例！

南華早報獨家訪問

‘Political solution to Hong Kong crisis starts with bill’s withdrawal’

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

五大訴求
缺一不可

推

難聽講句基本盤啦
講句人話都新聞
班pro-beijing畜牲到咁

無意思 佢話支持撤回只係想件事快啲淡化
之後當黑警啲嘢無發生過

又玩袋住先
呢個MOMENT無真普選真係無撚用架啦
獨立調查委員會一查就查幾年 過程一定俾人intervene

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

條友話撤回之後可以成立獨立調查委員會

係要清算班黑警

五大訴求缺一不可呀屌你老母

我唔係好信今時今日獨立調查委員會查到啲乜
如果真係要查 成個警隊解散都似

反了反了
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

所謂嘅警隊已經無意思
根本係維穩部隊

解散好過

證監會呢？

個人覺得黑警濫權已經大過條條例

咁都要查
查邊個容許d狗亂咁吠
我地要整死堆鷹派 公職人員行為失當
然後用警隊的失職
掩護義士的反抗係自衞同受警方激化
(最難達到的訴求應該係特赦所有義士)

監警會廢架，佢出聲都唔代表啲咩

今次唔會再有袋住先
你玩咁大 我一定要攬炒

多餘, 咁遲先加入0既人只係BANGWAGON
唔出聲好過出聲
哩D人反而應該特別加入秋後算帳名單

依家根本唔缺乏民意去WITHDRAW 條例
只係經期婆唔肯做

Tui

我屌你老母喇，總知五大訴求，缺一不可。

監你既犬啦

錯
五大訴求 缺一不可

823見

肯定大撚把錢擺係美國

但政府連基本盤嘅基本盤 “撤回” 都唔肯講

中共柯打？

想退少少 你地唔接受 就話對話過咖啦

七月頭可能仲得，依家真係雙普選先收得貨

無一個民意授權既政府，三權合作既情况係無用
最低底線係全民雙普選其它先有得搞

撤回就唔洗查拉！ 你就想拉，不單要成立獨立調查委員會，重要改革現行警察投訴機制，唔好諗住走得甩呀，DLLM

錯, 係至少一撚定要 真。雙普選!

我唔會信你地班仆街架
今日係8月24號 到依家你地先出聲話同意要撤回?
你老味你係咪蝕左好撚多錢呀最近? 所以先忍唔住要出聲炸?

五大訴求

條友坐撚左兩個月？

如果監警會話要獨立調查委員會，算唔算承認自己個會係冇撚用

撤回收例
解散警隊

佢好似係大法官黎

監警會班底全保皇
垃圾組織

林鄭再重覆：The bill is dead. 逃犯條例已經壽終正寢

Bingo 又中了

唔係諗住咁樣可以當無事發生？

宜家先講？

獨立調查清算你地

佢係資深大律師黎 之前聽石永泰訪問 對佢個人既權威性好似都信 但其他委員全部紅底先係問題

另外果4條呢

咁都要慢慢滿足返五大訴求先，好過一個訴求都唔滿足，逐步清算

依家唔淨止要撤回，我地仲要班狗同監狗會收皮。

監警會想置身事外

我屋企隻狗識講人話都會上新聞，一樣道理

撤回條例依家已經無用, 收皮啦
五大訴求
黑警死全家
有生之年永遠仇視所有黑警

講啲甜言蜜語先
再做真相委員會主席....
跟住就

無牙老虎 搵鬼驚你

但警察未同意

唔好以為黑警可以走得甩

who fucking care the fucking bill now
推倒政權 其他唔考慮

五大訴求 缺一不可

收撚皮啦

狗頭，睇撚返位你啲狗先啦，出黎鳩up

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

6月前就接受 宜家唔得 sor

講一套做一套！

佢垃圾主席一個，不值一提

五大訴求 缺一不可
We are fighting for freedom, but only let the bill die

屌你老母啦同個柒婆夾撚哂口供，五大訴求呀屌你個臭閪！

up

你講得太遠 一步登天係冇可能
成立一個有公信力的獨立調查委員會
真普選係入面conclusion就得

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

其實係
送中係一個暗湧
警暴係直接殺到埋身,直頭失控左

七黑警你又點解釋
秋後算賬你又點拆？

唔駛理佢
監警會 去死啦

你以為而家講句回就唔洗清算黑警？

佢係配合緊林鄭想混淆視聽想轉風向！

香港既死線係2020
到監控燈處+社會信用體系

而家壓力你可以參巧匯豐同國泰ceo被炒
成個社會階級都已經面臨支共極大政治壓迫

有冇問過林志偉架

而家壓力你可以參巧匯豐同國泰ceo被炒
成個社會階級都已經面臨支共極大政治壓迫

收皮啦, 黑警一定要清算, 黑社會莫講話要重判, 告都唔撚告
仲有咁多傷人斬人事件, 全部當無件事

五大訴求, 缺一不可

其實6月一早講撤回已經平靜晒
雖然612已經勁過份, 但警察當時犯錯唔會激到咁大民怨

係個雪球越滾越大至滾到今日變到全球危機

撒左先算

五大訴求，缺一不可。

binc dou 2047

垃圾會無法定權力 講乜柒都無用

9月美國國會要復會了

...a political solution that should start with the formal withdrawal of the extradition bill that sparked the crisis...
佢係講緊「撤回」係基本盤，意思係如果連「撤回」都唔肯單夠警察根本冇可能令社會回復平靜
唔係叫大家袋住先

...a political solution that should start with the formal withdrawal of the extradition bill that sparked the crisis...

好明顯夾晒口供

一定要重點教育啲無咁跟得貼嘅淺藍

監警會絕對唔同獨立調查委員會

係絕對廢同親保皇！

宜家先嚟講，死撚左幾啦

早兩個月撒回就解決到

而家你就傻撚左

收皮啦屌你老母 2個月事情發展已經唔係咁簡單

袋你老母
五大訴求，缺一不可

講緊警察施行酷刑
監警會主席講撤回條列，九唔搭八

五大訴求 缺一不可呀！

Road of resistance

洗白 go go go

1推

設計對白
監警會：求下你快d撤啦想查撚死我咩
最好成立獨立調查妥員會唔洗我查

Protesters have also demanded an independent commission of inquiry (COI) into the police’s use of force. Lam has refused. The government has instead appointed an IPCC task force to investigate the clashes between police and protesters.

Neoh, who heads the task force, said the government should not rule out convening a COI later. “Don’t shut the door, but be very careful in doing it,” he said. It should focus on how to improve the police force, he said, as culpability of individual officers should be dealt with through internal disciplinary procedures.

反了反了

成立獨立調查委員會

咪就係想拖到尾無咗件事
或成立啲假嘅獨委會(非由大家信得過嘅大法官牽頭）

政府講野有誠信咩

唔駛理佢

下？

its too fuckin late cunt. Police force must be disbanded

獨立調查委員會，唔接受無調查權力嘅監警會。

獨立調查委員會都要睇實係邊個人主理

同埋監警會係查唔到邊個話事邊個指揮嘅
即係查唔到大佬

政治中立喎屌你老味

監警會壞左好耐，終於講返句人話，要睇定啲先

咁同普選有咩關係
普選都會發生比人控制空域同資金的問題

但而家爭取的係一個中立機制
整理真相 解決問題 追究濫權
普選係解決問題最直接的方法

岩呀 有良心就篤班黑警出黎 而唔係講埋呢d垃圾野

屬於香港既#metoo行動上線啦

想洗走黑警啲野姐，咪撚諗住我地會中計。總之五大訴求，缺一不可。

你係追究icac都可以追究到
獨立調查委員會係港共政權之下只會係場戲

伴隨住係之後一大筆政治清算

呢次香港委協
唔駛捉你，以後扣你負分變三等公民

獨立調查委員會 係還原真相
係咪一場戲就好睇成員入面有冇公信力
政治清算一定走唔甩
但清算邊一面 就好睇個委員會責怪邊一面多d
呢個政府冇可能忽然一刻同你講有雙普選
最多只能宣佈“重啟政改”
而獨立調查委員會可以係政改方案上落墨

你會意識到今次係雙刃劍
個委員會如果係仆街的
最後香港都係輸家
所以一定要係獨立調查委員會
最好由終審高官組成
唔係湯渣華真相及和解委員會

六大訴求 缺一不可

太遲了，而家要埋黑警酷刑有代價

因為佢知佢就黎冇得撈

搵美國的退休法官加英國法官就得不過港共夠唔夠膽